落雨啦！！！有救啦！！！

希望落大啲帶走毒霧，個天知道香港人無辜打救我地

雨？邊度有雨？

行過路過入黎睇下啦喂 繼指大後又一垃圾學店

（各位DSE雞唔該入一入黎）